<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on João Ninguém</title>
    <link>http://www.example.com/pt-br/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on João Ninguém</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Aug 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.example.com/pt-br/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Diversidade e equidade na força de trabalho - 1-1</title>
      <link>http://www.example.com/pt-br/posts/1_1_demographic/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://www.example.com/pt-br/posts/1_1_demographic/</guid>
      <description>&lt;!-- tags = [&#xA;    &#34;hugo&#34;,&#xA;    &#34;markdown&#34;,&#xA;    &#34;emoji&#34;,&#xA;]&#xA;categories = [&#xA;    &#34;sintaxe&#34;,&#xA;    &#34;demonstração do tema&#34;,&#xA;] --&gt;&#xA;&lt;h1 id=&#34;composição-demográfica-da-força-de-trabalho-do-setor-de-energia-limpa&#34;&gt;&#xA;  Composição demográfica da força de trabalho do setor de energia limpa&#xA;  &lt;a class=&#34;heading-link&#34; href=&#34;#composi%c3%a7%c3%a3o-demogr%c3%a1fica-da-for%c3%a7a-de-trabalho-do-setor-de-energia-limpa&#34;&gt;&#xA;    &lt;i class=&#34;fa-solid fa-link&#34; aria-hidden=&#34;true&#34; title=&#34;Link para o cabeçalho&#34;&gt;&lt;/i&gt;&#xA;    &lt;span class=&#34;sr-only&#34;&gt;Link para o cabeçalho&lt;/span&gt;&#xA;  &lt;/a&gt;&#xA;&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;resumo&#34;&gt;&#xA;  Resumo&#xA;  &lt;a class=&#34;heading-link&#34; href=&#34;#resumo&#34;&gt;&#xA;    &lt;i class=&#34;fa-solid fa-link&#34; aria-hidden=&#34;true&#34; title=&#34;Link para o cabeçalho&#34;&gt;&lt;/i&gt;&#xA;    &lt;span class=&#34;sr-only&#34;&gt;Link para o cabeçalho&lt;/span&gt;&#xA;  &lt;/a&gt;&#xA;&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Este estudo enfoca a diversidade e a equidade da força de trabalho no setor de energia limpa dos EUA, combinando dados brutos do USEER 2024 com fontes externas (ACS PUMS, BLS, McKinsey, etc.) para examinar quem trabalha na indústria de energia limpa, se recebem remuneração justa e o impacto da diversidade no desempenho da indústria. Nossa análise revela:&#xA;Representatividade: Existem disparidades significativas na composição racial e de gênero do setor de energia limpa, com certos grupos (como mulheres, latinos e negros) ainda significativamente sub-representados em áreas emergentes como energia solar e eólica, em comparação com a média nacional.&#xA;Equidade e diferença salarial: uma análise preliminar indica que as diferenças salariais entre gêneros e raças persistem e até aumentam no emprego em energia limpa, com alguns campos técnicos apresentando disparidades mais pronunciadas.&#xA;Impacto no desempenho: a diversidade não é apenas uma questão de justiça, mas também um fator-chave no retorno sobre o investimento e na competitividade. Pesquisas e estudos de caso indicam que o aumento da diversidade pode melhorar significativamente a lucratividade da empresa, as taxas de retenção e as pontuações ESG.&#xA;Essas descobertas não apenas fornecem aos formuladores de políticas insights para a tomada de decisões baseadas em dados, mas também servem como uma narrativa e uma proposta de valor comercial para empresas e investidores promoverem a equidade na força de trabalho.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;introdução&#34;&gt;&#xA;  Introdução&#xA;  &lt;a class=&#34;heading-link&#34; href=&#34;#introdu%c3%a7%c3%a3o&#34;&gt;&#xA;    &lt;i class=&#34;fa-solid fa-link&#34; aria-hidden=&#34;true&#34; title=&#34;Link para o cabeçalho&#34;&gt;&lt;/i&gt;&#xA;    &lt;span class=&#34;sr-only&#34;&gt;Link para o cabeçalho&lt;/span&gt;&#xA;  &lt;/a&gt;&#xA;&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;À medida que a transição energética dos EUA se acelera, o setor de energia limpa está se expandindo rapidamente. No entanto, neste mercado de trabalho emergente, questões de diversidade e equidade salarial permanecem sem solução. Mulheres e minorias têm sido historicamente sub-representadas em ocupações relacionadas a STEM e energia, e as diferenças salariais são generalizadas.&#xA;Este estudo tem como objetivo analisar sistematicamente o estado atual da diversidade e equidade no emprego em energia limpa e abordar três questões centrais:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;quem-trabalha-no-setor-de-energia-limpa&#34;&gt;&#xA;  Quem trabalha no setor de energia limpa?&#xA;  &lt;a class=&#34;heading-link&#34; href=&#34;#quem-trabalha-no-setor-de-energia-limpa&#34;&gt;&#xA;    &lt;i class=&#34;fa-solid fa-link&#34; aria-hidden=&#34;true&#34; title=&#34;Link para o cabeçalho&#34;&gt;&lt;/i&gt;&#xA;    &lt;span class=&#34;sr-only&#34;&gt;Link para o cabeçalho&lt;/span&gt;&#xA;  &lt;/a&gt;&#xA;&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Quais são as taxas de participação de diferentes grupos étnicos, gêneros e faixas etárias em setores como energia solar, eólica, eficiência e veículos? Existem diferenças de representatividade em comparação com as médias nacionais?&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;eles-recebem-salários-iguais&#34;&gt;&#xA;  Eles recebem salários iguais?&#xA;  &lt;a class=&#34;heading-link&#34; href=&#34;#eles-recebem-sal%c3%a1rios-iguais&#34;&gt;&#xA;    &lt;i class=&#34;fa-solid fa-link&#34; aria-hidden=&#34;true&#34; title=&#34;Link para o cabeçalho&#34;&gt;&lt;/i&gt;&#xA;    &lt;span class=&#34;sr-only&#34;&gt;Link para o cabeçalho&lt;/span&gt;&#xA;  &lt;/a&gt;&#xA;&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Depois de controlar fatores como educação e setor, ainda existem diferenças salariais significativas entre gêneros e raças? Quais setores ou tecnologias apresentam as diferenças mais pronunciadas?&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;por-que-isso-é-importante&#34;&gt;&#xA;  Por que isso é importante?&#xA;  &lt;a class=&#34;heading-link&#34; href=&#34;#por-que-isso-%c3%a9-importante&#34;&gt;&#xA;    &lt;i class=&#34;fa-solid fa-link&#34; aria-hidden=&#34;true&#34; title=&#34;Link para o cabeçalho&#34;&gt;&lt;/i&gt;&#xA;    &lt;span class=&#34;sr-only&#34;&gt;Link para o cabeçalho&lt;/span&gt;&#xA;  &lt;/a&gt;&#xA;&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Como a diversidade afeta a produtividade, a lucratividade, a retenção de funcionários e as pontuações ESG? É possível estabelecer uma narrativa clara de retorno sobre o investimento (ROI)?&#xA;Usando dados brutos do USEER + dados salariais do ACS PUMS + evidências de pesquisas externas, este estudo não apenas descreve o panorama da diversidade no emprego em energia limpa, mas também fornece recomendações práticas e propostas de valor comercial para apoiar o avanço de políticas e a tomada de decisões corporativas.&#xA;Impacto no desempenho: a diversidade não é apenas uma questão de justiça, mas também um fator-chave no retorno sobre o investimento e na competitividade. Pesquisas e estudos de caso indicam que o aumento da diversidade pode melhorar significativamente a lucratividade da empresa, as taxas de retenção e as pontuações ESG.&#xA;Essas descobertas não apenas fornecem aos formuladores de políticas insights para a tomada de decisões baseadas em dados, mas também servem como uma narrativa e uma proposta de valor comercial para empresas e investidores promoverem a equidade na força de trabalho.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4 id=&#34;visual-2-força-de-trabalho-em-energia-limpa-por-gênero-participação-em-&#34;&gt;&#xA;  Visual 2: Força de trabalho em energia limpa por gênero (participação em %)&#xA;  &lt;a class=&#34;heading-link&#34; href=&#34;#visual-2-for%c3%a7a-de-trabalho-em-energia-limpa-por-g%c3%aanero-participa%c3%a7%c3%a3o-em-&#34;&gt;&#xA;    &lt;i class=&#34;fa-solid fa-link&#34; aria-hidden=&#34;true&#34; title=&#34;Link para o cabeçalho&#34;&gt;&lt;/i&gt;&#xA;    &lt;span class=&#34;sr-only&#34;&gt;Link para o cabeçalho&lt;/span&gt;&#xA;  &lt;/a&gt;&#xA;&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;p&gt;Esta figura apresenta a distribuição por gênero no mesmo conjunto de tecnologias usado na linha de base de raça/etnia (energia solar, eólica, nuclear EPG, gás natural EPG, hidrelétrica de baixo impacto, hidrelétrica tradicional e eficiência energética). Subdividimos as tabelas de características da força de trabalho da USEER nas categorias Masculino, Feminino e Gênero não binário e, em seguida, calculamos a participação média (%) de cada tecnologia por gênero. Para garantir a comparabilidade com o gráfico anterior, as tecnologias foram alinhadas ao índice pivot_race. As barras são rotuladas com valores percentuais (uma casa decimal) para facilitar comparações semelhantes entre as tecnologias.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;A altura de cada barra indica a participação média desse gênero na força de trabalho da tecnologia.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;As etiquetas nas barras (por exemplo, “xx,x%”) fornecem valores exatos, reduzindo a ambiguidade quando as barras estão visualmente próximas. Como usamos participações, as diferenças entre as tecnologias refletem a composição, não o tamanho do quadro de funcionários.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Principais conclusões&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Os trabalhadores do sexo masculino constituem a maioria em todas as tecnologias, com as maiores proporções masculinas normalmente observadas em segmentos intensivos em construção e operações (por exemplo, EGP eólica, EGP nuclear, EGP de gás natural).&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;As participações não binárias de gênero parecem pequenas, mas não nulas em várias tecnologias; dada a baixa prevalência, essas estimativas devem ser interpretadas com cautela amostra potencial&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;A representação feminina é relativamente maior nas áreas de eficiência energética e energia solar, embora ainda esteja abaixo da paridade na maioria dos casos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;A participação de pessoas não binárias parece pequena, mas não nula em várias tecnologias; dada a baixa prevalência, essas estimativas devem ser interpretadas com cautela (possíveis efeitos de amostragem e arredondamento).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Interpretação e contexto&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;O padrão está alinhado com a segregação ocupacional observada nas cadeias de valor da energia e da construção — instalação, O&amp;amp;M e funções de campo são predominantemente masculinas, enquanto os segmentos com maiores proporções de gerenciamento de projetos, vendas e divulgação apresentam proporções femininas ligeiramente mais altas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Essas diferenças de composição fornecem um contexto importante para a análise da diferença salarial nas seções 3.3–3.5: se as trabalhadoras estão sub-representadas nas tecnologias ou funções mais bem remuneradas, as diferenças salariais agregadas podem refletir tanto efeitos de preço (salários diferentes para funções semelhantes) quanto efeitos de combinação (funções/tecnologias diferentes).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Principais conclusões&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;A energia solar e a eficiência energética apresentam normalmente diferenças negativas menores ou diferenças positivas modestas, indicando que a participação da comunidade BIPOC está mais próxima (ou ligeiramente acima) das médias nacionais nestes segmentos de crescimento inicial.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;O EPG nuclear e o EPG de gás natural geralmente apresentam diferenças negativas maiores, sinalizando uma sub-representação dos trabalhadores BIPOC em tecnologias de alta remuneração e intensivas em capital.&#xA;A energia hidrelétrica (tradicional e de baixo impacto) tende a ficar próxima ou ligeiramente abaixo da paridade, mas os padrões podem variar de acordo com a folha/agregação.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Interpretação e implicações&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;O padrão sugere segmentação do pipeline: os trabalhadores BIPOC estão mais presentes em funções de crescimento de instalação/eficiência/frente do medidor (por exemplo, energia solar, EE), mas estão sub-representados em tecnologias legadas, com salários mais altos ou que exigem muitas licenças (por exemplo, energia nuclear, gás natural).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Onde a diferença é negativa e grande, o setor provavelmente enfrenta barreiras à entrada e ao avanço (credenciamento, triagem de experiência prévia, vias de acesso ao sindicato ou agrupamento geográfico). Estas são áreas prioritárias para intervenções de equidade (por exemplo, estágios, ponte de credenciais, recrutamento direcionado e patrocínio/mentoria).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h4 id=&#34;visual-3-diferença-de-representação-do-bipoc-em-relação-à-média-da-força-de-trabalho-nacional&#34;&gt;&#xA;  Visual 3: Diferença de representação do BIPOC em relação à média da força de trabalho nacional&#xA;  &lt;a class=&#34;heading-link&#34; href=&#34;#visual-3-diferen%c3%a7a-de-representa%c3%a7%c3%a3o-do-bipoc-em-rela%c3%a7%c3%a3o-%c3%a0-m%c3%a9dia-da-for%c3%a7a-de-trabalho-nacional&#34;&gt;&#xA;    &lt;i class=&#34;fa-solid fa-link&#34; aria-hidden=&#34;true&#34; title=&#34;Link para o cabeçalho&#34;&gt;&lt;/i&gt;&#xA;    &lt;span class=&#34;sr-only&#34;&gt;Link para o cabeçalho&lt;/span&gt;&#xA;  &lt;/a&gt;&#xA;&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;p&gt;Diferença de representação (BIPOC) por tecnologia, pontos percentuais (pp). Esta figura quantifica como o BIPOC (todos os grupos não brancos combinados) está representado em cada tecnologia de energia limpa em relação à média da força de trabalho nacional dos EUA. Valores positivos indicam sobrerrepresentação (a participação do BIPOC nessa tecnologia excede a média nacional); valores negativos indicam sub-representação.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;!-- Emojis podem ser ativados em um projeto Hugo de diversar formas. --&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Conteúdo Rico</title>
      <link>http://www.example.com/pt-br/posts/rich-content/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://www.example.com/pt-br/posts/rich-content/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O Hugo vem com vários &lt;a href=&#34;https://gohugo.io/content-management/shortcodes/#use-hugos-built-in-shortcodes&#34;  class=&#34;external-link&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Shortcodes Internos&lt;/a&gt; para conteúdo rico, assim como uma &lt;a href=&#34;https://gohugo.io/about/hugo-and-gdpr/&#34;  class=&#34;external-link&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Configuração de Privacidade&lt;/a&gt; e uma gama de Shortcodes simples que permitem embutir versões estáticas e sem JS de várias de redes sociais.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;&#34;&gt;&#xA;  &#xA;  &lt;a class=&#34;heading-link&#34; href=&#34;#&#34;&gt;&#xA;    &lt;i class=&#34;fa-solid fa-link&#34; aria-hidden=&#34;true&#34; title=&#34;Link para o cabeçalho&#34;&gt;&lt;/i&gt;&#xA;    &lt;span class=&#34;sr-only&#34;&gt;Link para o cabeçalho&lt;/span&gt;&#xA;  &lt;/a&gt;&#xA;&lt;/h2&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>HTML and CSS only tabs</title>
      <link>http://www.example.com/pt-br/posts/1_2_clean_energy_workforce.md/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://www.example.com/pt-br/posts/1_2_clean_energy_workforce.md/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;shortcodes&#34;&gt;&#xA;  Shortcodes&#xA;  &lt;a class=&#34;heading-link&#34; href=&#34;#shortcodes&#34;&gt;&#xA;    &lt;i class=&#34;fa-solid fa-link&#34; aria-hidden=&#34;true&#34; title=&#34;Link para o cabeçalho&#34;&gt;&lt;/i&gt;&#xA;    &lt;span class=&#34;sr-only&#34;&gt;Link para o cabeçalho&lt;/span&gt;&#xA;  &lt;/a&gt;&#xA;&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;O seguinte conteúdo:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-markdown&#34; data-lang=&#34;markdown&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{&amp;lt; tabgroup &amp;gt;}}&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{&amp;lt; tab name=&amp;#34;Hello&amp;#34; &amp;gt;}}&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;Hello World!&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{&amp;lt; /tab &amp;gt;}}&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{&amp;lt; tab name=&amp;#34;Goodbye&amp;#34; &amp;gt;}}&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;Goodbye Everybody!&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{&amp;lt; /tab &amp;gt;}}&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{&amp;lt; /tabgroup &amp;gt;}}&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Irá gerar:&lt;/p&gt;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&lt;div class=&#34;tabs tabs-left&#34;&gt;&#xA;  &#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&lt;style&gt;&#xA;  .tabs input#tab-0-0:checked ~ .tab-content-0-0 {&#xA;    display: block;&#xA;  }&#xA;&lt;/style&gt;&#xA;&#xA;&lt;input type=&#34;radio&#34; class=&#34;tab-input&#34; name=&#34;tab-select-0&#34; id=&#34;tab-0-0&#34; checked/&gt;&#xA;&lt;label for=&#34;tab-0-0&#34; class=&#34;tab-label&#34;&gt;Hello&lt;/label&gt;&#xA;&lt;div class=&#34;tab-content tab-content-0-0&#34;&gt;&#xA;  Hello World!&#xA;&lt;/div&gt;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&lt;style&gt;&#xA;  .tabs input#tab-0-1:checked ~ .tab-content-0-1 {&#xA;    display: block;&#xA;  }&#xA;&lt;/style&gt;&#xA;&#xA;&lt;input type=&#34;radio&#34; class=&#34;tab-input&#34; name=&#34;tab-select-0&#34; id=&#34;tab-0-1&#34; /&gt;&#xA;&lt;label for=&#34;tab-0-1&#34; class=&#34;tab-label&#34;&gt;Goodbye&lt;/label&gt;&#xA;&lt;div class=&#34;tab-content tab-content-0-1&#34;&gt;&#xA;  Goodbye Everybody!&#xA;&lt;/div&gt;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&lt;/div&gt;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;&lt;h2 id=&#34;alinhamento-à-direita&#34;&gt;&#xA;  Alinhamento à direita&#xA;  &lt;a class=&#34;heading-link&#34; href=&#34;#alinhamento-%c3%a0-direita&#34;&gt;&#xA;    &lt;i class=&#34;fa-solid fa-link&#34; aria-hidden=&#34;true&#34; title=&#34;Link para o cabeçalho&#34;&gt;&lt;/i&gt;&#xA;    &lt;span class=&#34;sr-only&#34;&gt;Link para o cabeçalho&lt;/span&gt;&#xA;  &lt;/a&gt;&#xA;&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Você também pode alinhas as tabs à direita:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Página Externa: Wiki Hugo Coder</title>
      <link>http://www.example.com/pt-br/posts/hugo-coder-wiki/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://www.example.com/pt-br/posts/hugo-coder-wiki/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Texto de Exemplo</title>
      <link>http://www.example.com/pt-br/posts/placeholder-text/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://www.example.com/pt-br/posts/placeholder-text/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Lorem est tota propiore conpellat pectoribus de pectora summo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
